左膠鄉愿 賤過藍絲

左膠係德之賊 立場睇落正派 其實仲賤過藍絲
以後見一個鶳一個